幾時先停飛韓國、日本呀屌你老母，係咪又要塞爆機場先做野？

我屌你老母垃圾政府

和你飛3.0